====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Lorsqu ' il lui a proposé de devenir associé , Olivier a d ' abord refusé , pour accepter la seconde offre : « La vie financière de l ' entreprise m ' intéresse , suivre la rentabilité des opérations , discuter les avenants .
Tokens having emotion: [ intéresse ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ intéresse ]
Lemmas having emotion: [ intéresser ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

